#README
#Procedure:

#Software
#Links to download

#Method

#http://www.unavco.org/software/data-processing/data-processing.html

# runpkr00
#http://www.unavco.org/software/data-processing/preprocessing/preprocessing.html

# teqc
#http://www.unavco.org/software/data-processing/teqc/teqc.html


# rnx2crx
#http://terras.gsi.go.jp/ja/crx2rnx.html

"""
RINEX/COMPRESS

El sistema compresor de HANAKATA requiere tener instalados ncompress (compress and uncompress)

En la versión 4.07 el código fuente.

Primero se crea un enlace simbólico a las herramientas frontend:


En /usr/bin:

sudo ln -s /path/frontend-tools/rnx2crz RNX2CNZ

sudo ln -s /path/frontend-tools/crz2rnx CNZ2RNX

En MAYUSCULAS

Luego, se compilan los archivos .c con gcc y se crean los enlaces simbolicos 
En /usr/bin

sudo ln -s /path/src/rnx2crx.out RNX2CNX

sudo ln -s /path/src/crx2rnx.out CNX2RNX
"""

# ncompress (compress and uncompress)
# http://rpmfind.net/linux/rpm2html/search.php?query=ncompress

# linux
# mac os
# windows

# download
# install
# alias
# symbolic link
